各位聽日維園見

總之聽日見
點都要去
一齊去

去去維園見